預防瘋狗症，散水珠仔陣

經過尋日發生的狗帶脫索，癲狗衝入商場咬人事件，相信大家都未能平復。

睇過唔少片，好多癲狗即使全副武裝， 加上近日又怕畀人影到個樣眼罩貼反光貼紙，視野受護目鏡阻礙， 經常被地上嘅障礙物跣倒，諗到一個令佢地減低衝擊的障礙 / 減慢追捕速度

之前我都有諗過捉波子棋， 可惜數量有限而且相對成本較高。

近排細妹迷上穿珠仔，發現深水埗有好多好平 嘅珠仔， 嗰日喺舖頭唔覺意到寫咗一盤珠仔，差啲跣低曬周圍的客人，搞到我地勁唔好意思。

講咗咁耐 下面個導賞介紹好有用：

推

岩
但係放既時機真係唔放錯
要好sure唔會再有自己手足行過
唔會tk自己友同記者
難度好高

Y

如果大家都係兩隻手，我唔係好認同。

揸住最高同最低點發力比起兩隻手同時揸住個手柄容易發力

單單用力學分柝你啱。

自己仆埋街

留名學野

推，

On9 亂起上黎玩鳩自己人

有講使用條件㗎